[過大海睇亞冠] 天津權健主場移師澳門 9月18日八強對鹿島鹿角

9月18日，天津權健VS鹿島鹿角亞冠8強第二輪將在權健主場舉行，由於受到天津達沃斯經濟論壇影響，第二回合權健與鹿島鹿角的主場比賽，將會移地至澳門，這意味著，權健將丟掉主場優勢。

據了解，達沃斯經濟論壇9月18至9月20日將在天津舉辦，在此期間天津將加大各方面的安保力度。受到場地安保緊缺以及酒店預訂的影響，本輪亞冠權健的主場比賽已確定更換地點至澳門。

據了解，整個更換主場事件中，權健俱樂部都是被動接受的角色，包括第三方地場地也並非是俱樂部的選擇。截至目前，俱樂部還未收到任何機構的確認函。從另一個層面來說，權健不僅實際上丟了主場，備戰也將受到很大影響。

九一八, 好敏感

擺澳門咁鳩

都係擺返就近地方

幾時有得買飛,想去睇

未official

廣州 深圳 杭州都唔得就出奇

9.18 可能驚敏感

做咩唔考慮香港？

香港即係作客

唔擺北京

澳門邊個場符合亞冠要求？

氹仔奧林匹克嗰個？

權建個龍屌過旺角場唔合符亞冠資格

都係，為客隊安全著想。一講到國仇家恨，啲蝗好易上晒頭

過大海睇我鹿

講緊九一八事變wor ching

點解會搬去澳門咁搞笑

澳門唔近天津啦下話

已官宣

中國地方+反日情緒低

權健都出局邊緣啦

鬼反勝到

可以邊到買飛

現場? 唔慌坐得爆

d鬼走既走, 離心既離心

想入場撐鹿島

擺澳門會唔會免費

放大球場好過啦
馬交場又垃圾交通又垃圾

唔夠30日申請
所以比亞足聯bam左調去第二個場打
變成由亞足聯簡中立場打

澳門冇人屌, 大球場實full house入場屌

天津權健足球俱樂部:

接亞足聯通知，2018年9月18日，亞冠聯賽四分之一決賽第二回合天津權健與鹿島鹿角比賽場地正式確定易地至中國澳門奧體中心舉行。非常遺憾不能在天津進行這場關鍵比賽，但腳下只要是中國的土地，相信到哪裡都是我們的主場。過去的這段時間也已經反复說明，天津權健從沒有被意外所擊垮，俱樂部與球隊將盡快調整，全力為在中國澳門打好這場比賽做好充分準備。

腳下只要是中國的土地，相信到哪裡都是我們的主場

呢隊野都真係特別多意外
去日本作客鹿島鹿角
坐車去北京機場塞車 miss左班機
好在無去錯鹿兒島

基藍馬 in 大埔

業餘管理

入埸做一晚日本人

係喎, 你好似係澳門返工

得返pato , 慘豬

去boo鳩支那隊都好

果度澳門黎...boo完去到碼頭當你嬴

成日掛住媾迪熱

做咩唔擺香港

呢樣真. 你隨時離開唔到, 就算你之後返到香港, 你永遠都入唔返澳門. 唔好亂黎

真心想過大海撐鹿島鹿角

好多年無過去
依加咁恐怖既

Me too

去吧 不要猶豫 做日本人是香港人的夢想

已拉左個FD 入場

696fans入場

食花生屌日狗

幾錢張飛？

學定幫鹿島打氣!!!!

邊度有票價睇

未有

搵完澳門足總 天津官網

可惜係平日

真係好想問下你會唔會好憎播磨浩謙同地下浩多

果日早少少走坐定船過去. 食個葡國雞飯飲枝superbock再入場. 睇完出番碼頭, 唔乖既咪玩多一兩粒鍾先返香港

咁廢憎黎做咩 唔會有好感lo

但其他非在港日人憎

係都睇兒時愛將柏圖啦

雖然日本馬文化我幾鐘意，可能因為係馬唔係人
福永佑一

我鹿作客澳門門票詳情

係咪得街客Walk in買飛入場

好似全部機構分派

街客就唔知了

一齊拎飛坐我鹿打氣區啦

吓可以架? 我以為佢有身份識別. 要球迷會先扲得飛, 即係我走埋去佢都會比飛我?

但腳下只要是中國的土地，相信到哪裡都是我們的主場。

咁英超球隊場場都係主場啦

你唔著天津波衫或者其他隊波衫應該都得嘅

利申鹿島球迷會會然

唔知到時會唔會山竹收左澳門皮

曲日會?

要比5400Yen

入場撐

我都係咁話

會員先拎得？

想去睇，邊度買飛？

為感謝澳門提供場地，五千張亞冠盃八強次回合天津權健對鹿島鹿角賽事門票已經決定星期六早上九時正起於氹仔運動場室內館派發，每人每次限取四張，要身份証登記，而當天入場時，門票上要寫上自己身份証號碼，要比入場保安核對，方可入場。

得鬼閒特燈坐船過去扲咩

澳視話外國人都拎得

未計時間船飛都4舊⋯，如果踢個日就話姐⋯

屌，即係唔撚駛睇

無錯, 日本仔都飛派不過唔知係咪限鹿島球迷會

會唔會踢唔成
澳門隨時畀山竹收佢皮

托埋支日本國旗過去睇

改黎香港踢囉 亞洲一流城市 唔會有事

玩撚到免費派

696強陣

都係無人睇架啦 澳門人 仲要岩岩屋企比人浸咗, 邊有心情睇

我可以派二張飛

星期六派
排排下隊畀風吹走都似

918 輸比日本仔
好敏感

隨時體育館都無開, 船都無得你座

所以轉去澳門

咁講澳門都係亞洲一流城市

黃賭一流

人均gdp就黎世界第一

香港都係炒賣一流姐

去到walk in買飛得唔得？

唔會有walk IN賣飛, 全部都係預先派